"Als je gelooft," schreeuwde hij tegen hen, "klap in je handen; laat Tink niet dood gaan."
Velen klapten.
Sommigen niet.
Een paar beesten sisten.
Het klappen stopte plotseling; alsof er talloze moeders naar toe waren gejaagd hun kinderdagverblijven om te zien wat er op aarde gebeurde; maar dat was Tink al Opgeslagen!
